甘多位波台狗早晨

啱啱訓醒

g

早晨

GM

長眠啦

你係波台雞

G

早牙bb

點解你隻日本g仲未死

早😘

rip

臭g四方面

發現波台狗真係得我地三姊妹同鋼gum唔係on撚9

25仔

又未死

點睇卡勞

唔明天父色b點解日日行雷都未擺佢命